[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3739）

唉8狗，唔係反應熱烈咩，做咩折墮到300一日啊

slow

屌
7.5b 幾粒鐘都未派到彩
on9?

德乙開始先買，J1 J2得一場睇啱

明亮 -42510

買5號

跟

+32k 到 -42k

係味千葉

1個月9000

-70k

山神大波派錢

決定今日carry我明

今次應該食住個勢
因為已破30000關口

Fc東京盤點睇

買50算
咁買輸左都無買利狗同盤王尼卡沙咁撚嬲 一朝早又90分鐘炸

歧阜

全世界東京

巴打冷靜 山神2.5b

斷東京你就爽

又gel得

Mama 唔睇好東京喎

勁撚到

外仔

事前 輸

咁你係咩

唔買姐，d咁ge odds見到都唔想度，又無live

skip

馬會又贏

2+5 = 7
你懂不懂

我懂

東京定山神

七菜子

問大神

原來無開歧阜，又慳返

東京第一次召集

問YY，100%上盤

佢潛埋

又打爆外仔

啊美gel又汁幾萬

菜7子

我了

靚女贏馬

屌 4哥

正

寶高誠實可靠

第4

買多場

東京回大飛，屌

跑咩

角球仲唔派，點賭呀

屌買馬輕鬆輸錢

小龍女跑第幾

松本 中風賠率？

5

俾晒貼士 七子

6

石橋派少日膠啦

山神主場受讓係咩玩法

打假，上場都領教過

好垃圾

東京回到2.21

乜撚野丹麥酥 柑橘酒啊

受讓咪派錢

4000蚊q Diu

櫻花單win

石橋

第三主場打第九 第三有得受讓？

甲府個外援傷左冇得出

屌好地地又輸一舊水 唔撚玩啦

想屌

咁都仲讓人？

8+1買1,3,4咁都中

松本係咪準備又中風

派錢啦 上場打假今場開埋鬼盤引客

驚東京中

又jer我好朋友

買多次首爾半大先

甲府真係輸都要賭 咁樣都有得讓波

東京角細啦屌 唔想見到角大

我有

一係買馬名，一係買號碼

咁算，比你贏

又反手？

Gg

買左角大 唔想贏

東京13.5大

明良

角大派錢

屌呀 乜原來shox去咗vitality

頭先買完女神wp有錢食早餐

有咩買

重注川田place 算

東京半大

松本1.69 最少針半

水啦有冇水呀
唔出水賭閪咩
波po24

出咗

Wt

好似琴日曼城咁?

屌 日本騎師咁撚靚既 好想屌

好想要東京

東京高水

我地蔣包皮

東京100%

東京大波定山形大波好

both 2x1

All in 和波
屌你老母

我估山
加上有埋即場
屌埋個半大先

想要甲府盤

fc江原半大已死，未來人fced1352

買波買高水la

山神今場憤怒足球

山狗仲有受讓係咩事

邊個係明亮

日本騎師 明良

我

我明都唔識

有錢仔

賭波冇人出水 賭條撚咩

Ok

又贏

場場日職開到中位數咁高
係咪搏人唔會買角細？

SKT

甲符

化不可能為可能嘅人

勇勁威win

呃鳩人買角囉

屌呀 全世界識買放頭
會唔會放唔出

燈亮都唔識點贏錢

馬
1 6>5 8 9

東京=巴塞
派錢波

頭先嗰場隻2

手足識d 野

人沒有犧牲 便什麼都得不到
今日唔出去就翻大灣區賭啦

上場輸50幾馬位

跟下星 櫻花先

求其買東京客勝算

買馬買高水啦 買埋啲5.x倍 輸咗又揼春

1點3x1半大 @34

3x1大波算

東京會同696 水手一齊閪到最後一輪

185

買左山雅fg睇波希望唔洗秒jump

鬼佬好波

一齊傾好咗會所以和波100%

川田 正

一齊和，增加緊張感

第四撚狗

走快咗 買咗8號仲諗住有得叫下

山形主加半大

甲府上

屌左甲府

大船又沉
櫻花死撚左

睇下1.69會唔會又中風先

大波波

今晚羅馬又黎伏

第7口 松本下盤

閪京10.5S X samson
gogogo

甲府上場主場踢到成pat屎咁都有人買

山形 東京

一齊叫反cup啦

東京半大 山神全大 唔中問我攞返

山神打假啦 我柏電升班

東京禁屌到

2場半大

盤路會贏

8+1買1,4,8又中

有人派仲好喇

全日重心 大奇蹟 穩place

角細

又中 我了

估撚到asw買東京

甲府

即場角大點入手

甲府殺啊

有名你叫東京asw

27556899

45

LM 留TG OK?

山神未開波先羊緊半 開心

24620911

無事後飛唔洗派la，上次派左，無咁快再派

37206559

18346333

唔玩馬了 乜都無做過就豬1000 拎去買8串1好過

山神0.5-0!!!!!!!!

123454567

風林角大竟然落飛

松本半一

Tokyo HOT

甲符過多幾分鐘買fg先

東京 山神

18346338

派味？比曬number

甲府禁屌

全上盤 10 1 100

馬仔一D希望都唔比人叫人點玩

有無水

24620911 派我啦屌

Lm

LM

me

ok

入波未

咁快2C

2ccc

山神憤怒足球上呀

其實三場j2係今場最似

2分鐘2c

東京2ccccc

@ 星之力

最近唔見你老4 優越？

I

26725123

Gun寶高，下午不買

lm

頭10 100 留電話

東京光環勁到

d低水角jump晒la

角大好似好輕鬆

甲府會唔會贏到

地盤佬？

99920516

快d入波啦

95218871

唔派輸一世

52367555

班友訓醒未

大波24

優越係未睇唔開尋日角細爆都咁

護級隊惡過狗

派唔派都輸架啦 唔派死全家黑心D

邊有人買低水角細咁鳩架

即場點買角細都輸

你要有信念
咁就針都針得舒服

兩隊0射賭條春咩

甲府讓波 山神打假未

等睇最尾幾分鐘

山神角丫

山神3-1

買角細好易輸爆廠

日本波睇最後10分鐘就得 打陣fifa先

@ k_

半大24

甲府半大奇蹟不再

都話半24

頭先話山神大波嗰班可唔可以出返黎

會唔會係你炸

角細 媽媽

日假80分鐘先好買大

半0全6 未驚過

mama大細都買偏細

買了what 牙

唔止角細，我買乜都輸

甲府風林山形山神刷多8角

山神0-0波強頂唔頂到

刷爆佢啦！！甲府

頂唔到

甲狀腺入波未

Fc seoul

東京臨尾香

垃圾波悶到。。。

買甲府要驗

甲府上季咁多半大

派啊屌你老母

直覺話比我知
日乙邊隊入波先就會輸

屌你老母韓假半大唔玩要返錢

半大已死

點解唔聽未來人講

甲府重飛屌打,快入

who

韓職輕鬆半大啦

尋日起身阿特4:0 買左5.5s

淫k半大只需？

黑定白

Sor 又屌錯人
Forgive me ok?

東京0-0

東京

原來係你，今日買左乜

屌你

100分鐘

up mud 9

又角冇入波

打沉山神船啦屌

FC 東京 半大 2.5/3.5大
松本山雅 第一球

半細

1-0

江原冇買

1:0,thx

甲府仲未半大 針到砰砰聲

半場0-0頂撚住啊甲府

半客啦

甲府or山神fg??

買左山形，sorry

甲府想入波咁様？

山形 東京快

東京00到尾

0:1

東京加油
甲府加油

山神和就好彩 輸唔好喊

甲府0-0完場plz

0-4 0-5派2個100

可以比水我嗎

全黑個弱智？

1:1

角球

東京3c

半和全和 gel

留

0-1

甲府快撚啲快大唔該

有冇重心料 重注料 100%料？

其實你係？

輸鳩哂喇佢

山神 Ng

FC東京入啊！

00000

大波3x1

屌 平手盤

角啊山神風

町田角大100% 唔中問我攞

買東京半大個班不如派我算啦

珍

東京幾時10

連續兩日啲日職都唔職入波

0000

屌你老母x100000000
畜生真係呃錢

2-0goallllllll

富山勝利

東京場場細 仲買大波同送錢有咩分別

甲府又撚

東京係咪強陣?

松本

山神半實有

富山勝利有冇機會上返日乙 好多年前買過

甲府風林山形山神刷多7角

東京u23 開大未

00-00

松本下盤頂住

東京4

難

反手撚

又西

我入黎報假 日假無咩留意

半細gel

有波入未

今晚必買 正氣羅馬

三場快撚啲入爆佢啦

刷啊。DLLM

屌你老母甲府

紅左仲勁

呢d波報假都冇人睇

西京

韓假半大 88

5c

輕鬆5角

Ifc了

半大最後15分鐘

比粒黎東京

榜尾都贏唔到學咩人想冠軍

快撚啲入

山神禁住屌

今年話比696

啲垃圾架仔波真係難睇到 完全無章法亂咁嚟

東京入返球先啦

甲符入未

福島聯 goalllllllllll

東京小朋友俾多球pls

山神大波針

比你老母

東京jump

東京半格都收貨

入一球先啦東京

1-0！

福島聯 1.95 3ng cashed 88

金園英學你個仆街廢閪

派返幾個12M 黎先啦
東京山神

江原半俾多球
甲府俾半客我
東京小朋友俾多球

會唔會諗多左

東京goal la diu

甲府打反擊

好多假分傻仔

東京 FC江原 山神 3串一
又輸

東京中柱 屌

點會

全block

屌你老母0-0踢黎托咩
直接吹完場啦仆街

頭先條友po 真飛第一口就推輸

快

點會唔輸 大手買入角細 補一補血先 屌

Auti

最後五分針

仁川聯輕鬆1:1 半場啦

屌你老母臭閪兩場00死架仔炒車死啦

甲府開到半客抽一個含

完場咩

韓假半細頂住

支持 不過唔洗含

東京var

goal

2:0

做咩 又失戀?

20

甲府唔會再開到半大

手耳 大波ok?

2-0

山形入一粒定定驚先啦

sick ball

江原半大cashed

no爆完房前日

東京榜首開得2球大細就知半場一定00
全場比盡2球

甲府會贏

半和聯

就黎輸撚晒啦屌你老母

兩場架仔買隻蛋
斷腳啦仆街

冇人買甲府角細

驚閪咩 贏錢我一早去左夏威夷食女

半2全9

江原派錢波冇買

點解要去夏威夷

餓龍鋼頂住

屌 我帶唔帶頭盔出好 帶套裝算。。。

有9角我自含

點解會買上盤甲府

果邊啲女冇咁高

補左500角細

甲府單刀射上觀眾席

屌你老母。角都唔刷點入

屌，想含都咁難

頭盔咁癲...會唔會俾龜逗

傻豬 你擔張凳仔咪得囉

唔好意思

Tokyo半客未

要有信念阿

山神山神山神山神山神

岩岩江原半大個位ching出一出黎
贈給有緣人個位

買咗13.5細5c有d驚...

封左3次盤 冇次射得出

11.5s見到曙光

拎出去賣飛啦 輸尻梗架

東京d角又停

試過啦 好辛苦的

謝

事前第一口2-0半大 cashed 私食第7口等叫胡

東京應該贏到1球

甲府風林山形山神刷多6角

ky seoul hb?

甲府差d入

日乙個場角球有劇本

買大細既人見到成堆00係咩感覺

甲府風林山形山神刷多5角

屌你甲府補時都要刷多兩隻

甲府0:0 4c ht

東京小朋友踢日丙都輸波返去讀書算啦仆街

仁k半大cashed

跟左第7口

Fc首爾半大

準備超重心 第八口 are you ready!?

差你

個頭盔太大 驚太明顯 今日重狗 出就出撚硬 帶甲算 頭盔去到執裝

繼續呃自己囉

Ready

未入就完場刷角 屌

Good luck la diu你單丁去？

唔出

我同你講咪撚柒呀你

屌你老母

加得個超字都係大撚獲

唔好怪佢
佢個腦有問題
我一陣影番佢張白卡上黎比你

FC首爾(主) 對 尚州尚武(客)
第一隊入球
客@2.57

$ 100.00

對唔住大佬 等松本完場先

今晚唔買羅馬唔好話自己識賭

200上樓計劃 第一口 首爾

你收皮啦

東京下半場入返兩球可以嗎？

第八口

1.7中風賠率

咁歐聯呢

買主會中風

On9?

3粒ok?

日乙8.5b

黃大仙入波味

屌你老母等我個孫派彩俾我？

輕鬆d 一陣4點會出 負評過十會出

Ok 求認真

手耳唔買大波唔好話自己識賭

甲府咁撚廢學人作容讓波

山神而家幾多角

福島聯 easy

熊本深紅 屌你老母

半場4:0 3 1 100

好快入

4

唔知買乜 買10蚊睇下算

一

好

唔好同我講俄仔半和

Sad but true

中撚硬

風

中左甲府伏

多謝寶sir

No thanks

幾時出架買左10號...

東京紅格到完場

用你第一場d盈利買

甲府想退飛

跑完出

甲府0-0波蛋gel得未

又要落去入錢...出糧第2日就-8k...

講左今日日馬不太想玩

見寶sir 誠意拳拳

坐和望贏

和咪輸半

買得就預左唔見半先架啦

今日有冇角細gel頭撚係度

東京快手入波啦

3.5-11.5s cashed

大波慘死

食餐好
連jump14注

本身想買山神但上場好撚假

山神俾俾角

7ccc

7角

甲府0-0cashed

開得即場 馬會精選

東京刷角都無回報

8ccc

山神24

廣東粗口勁過飛劍
插穿肺部無人倖免

手爾？

刷咁多角 你估會有波入未天真

山神刷角啦

全大只需

兩場00

首爾半大 24

日假只買一場 綠雞

我訓左身隻特色星雲 我profit 全買

其實0-0既波點踢出黎 成班訓撚緊教？

東京角大中風賠率都可以gel頭

3格！

仲有冇水

Gel呀爆我角細呀屌你

On9

半一詩

甲府24

東京696一齊和波撚狗

當公園散步

劇本波 係悶d

不了

馬仔win 左4 位數

打算推灑落波

甲府開到3球 酒精當滴露沖涼了

甲府讓乜鳩波

我了良

禁屌唔入食撚屎

買親首爾都包頭

Good

山神8.5角細2.1

甲府風林山形山神刷多4角

甲府東京贏盤 酒精當可樂飲了

山神快啲入

甲府咪刷啦屌

買左7.5佢刷左角

支持

不如松本入返粒等我取消關注

-8

比馬會握咗十蚊

細波加下盤

東京入兩球

山神d前鋒咁撚廢點做2哥

allin 山神 fg

東京甲府開到全大即刻買8狗料

FEEL到東京無角了

0：0到完場吧

東京準備

屌你老母東京快入波

松本入先

快入0-1

角細 唔好大

兩場0比0 乜鳩波黎

2/2.5s 想gel了

山神成班係咪盲7射0中

尚州1-0

山神角啊

收硬啦

696 1:1
水手1:1
東京

山神fg 我屌你老母唔信你唔入

兩場00上盤真係輸得好唔抵喎

山神換撚哂d前鋒啦 廢到

風林第一球

仆街 甲府成場射得一球

山神快撚啲fg

日丙係點撚樣
北九州向日葵 串左 秋田藍閃電
一係全輸 咪中1輸1

甲府起碼拎到一半走
東京食屎啦

東京求入一球

東京唔入波就刷角啦 停乜撚野

屌你老母東京快入波屌你老母東京快入波

東京比粒pls

首爾24

東京場波射都射唔出 365都封

停角啦

慘 大船又死

我老母去踢都唔會0-0

爆角未

目本馬同波都好撚難賭

屌你老母2埸食撚屎啦

我都知因為會俾人狂入波

你老母去踢一早俾人中出40:0啦

兩隊首都球隊都ON撚9既

日假只信上盤

10c完 輸死班角大

唔係掛

日本波中曬伏 戒撚左

屌你老母首爾入波未

咁東京贏得未

東京入未啊屌

尚州尚武goalllllllllllll

01尚州

屌你首爾

松本呢浸攻勢似準備入波

好波

即場角點搞

Goalll

掂，手爾輸先
大波有望

比d力入多粒啦仆街

東京攻力係夠嘅話就唔會俾696反cup聯賽冠軍啦

山神快撚啲入呀

都唔知點解d垃圾隊可以踢咁耐都冇波入

佢哋好唔尊重你老母

-5C -4C呀

邊個燈西出 首爾

首爾㩒屌唔入 on9

屌你山形入波啦

角又無 波又無 唉 去打個飛機出黎 睇下有無好轉

輸啦你

隊隊有失波，正路

東京行緊上季柒箭條路

山神快撚啲阿

提多次風林準備入

垃圾東京又停角

唔入波踢黎把撚咩屌 腰斬啦

季尾搵銀

臭閪比我見番你了

射哂啲運出黎

做咩 晏蛇 派我？

手耳半大仲有希望

唔好呀

叫左你收皮架啦

9射0中

東京和波之鬼

甲府7ccc

甲府風林山形山神刷多3角

東京山神唔贏幾時全隊死

入7.5就刷兩角

甲府8ccc

8C
-1C
-2C

東京入波未 求下你

8

山888
7.5
8.5 9.5

連刷！！

苦行之路 就黎完

還我血汗錢

北九州向日葵 cup佢老母!!!!!!

東京9c

買角細真係輸撚死

東京唔贏叫北京算啦

屌0:0

甲府收山神皮就好睇

甲符刷角有回報

嘜撚野波黎
好撚難搵

唉 頭3隊真係夾好一齊失分

松本東京-2c

山神甲府-3c

松本加油刷角

山神8.5s頂得住我扮山神叫

屌你老母有冇咁多蛋呀班日本狗

不嬲都係
咁季尾先夠緊張

山神叫

首爾入多粒

山神甲府入一粒

甲狀腺準備入

松本依段㩒住打好撚勁

屌你老母 未開始打就爆我角細先

硫球似仲大

-5

甲府屌你老母

反摩狗

feel到松本就入

松本先入1粒
完場1:1

東京你玩撚夠野未啊

日丙

有無諗過幫我含

山神肯入未

甲府9c

99999

-4c

9C
-1C

江原21

屌那星得韓假入到波

果然有劇本

9ccc
8.5 gel
9.5

點解要手痕買東京

甲府入未 上啦

4分鐘4角 又係角大日

甲府10金c

10c

10C+1K

輕鬆9c m記加多兩隻雞翼先

-3C

8.5easy

11c

甲府入未？

10c
搞掂

快啦甲府

榜首打榜尾都咁閪樣

快啦東京

甲府刷到

又買錯場， 東京10.5b 又要叫

松本東京-2c

山神甲府-1c

東京快輸埋佢啦

唉

刷埋許啊。山神！

甲府快絕殺班和波仔

東京 比球啦

咪臭係

甲府一球唔該

東京點啊

山神甲府識糕未？

東京果場1-1 100%

西京食屎啦

兩場一開波就完咗場

東京再唔入屌爆你地老母

屌你老母松本東京 日乙仲多角過你

支持 松本入先

甲府刷咁多 比一球啦

幫主料(角球系列)
角球大c

交流ok?

1.69 松本gel

東京全格 甲府3.5b
5 1 100

屌你老母韓k 24

88

屌你老母又唔入波又爆我角細 屌你十次x10000

松本gel

直屌左+1

Me

江源入多粒定下驚先

甲府刷啊

-3

我屌你老母!!!!!!!!!
北九州向日葵2:1 cup撚左 easy money

甲府角又反超東京 東京成隊比狗屌未

東京作客真係廢 攞唔到冠都係正常的 咁睇696主客都穩定
實至名歸

西京半格都冇咁勁

約埋失分姐

甲府比球黎啦 支持左你咁耐

西京你老母

客場不嬲屎波

西京好波到

日丙>>>>>>>>>>>.日職+乙

甲府我dllm
又爆我3k 刷乜柒

仆街四隻蛋

角啊甲府

西京再唔刷角 全隊仆街死

山州入未

正常

俾多三個C pls

出野雞水味

無啦啦5隻角 舒撚服到

甲符入波
首爾3.5b

事前唔知幾多人買左半大全大
屌你0-0 0-0

好攰

一球都無真係痴

唔刷角啦

東京角細

4蛋又真係過分咗少少

不了

松本入

半格要黎做乜撚輸埋佢啦

山神入波啊

山神俾少少力刷好嗎

東京可以試下輸埋佢

入未呀東京屌你老母

作客半一上盤 唔應該買

山神求求你阿

手耳個半大呢

甲府一球就得 快啲啦

-200

松本東京-2c

山神甲府-1c

刷埋個3c啦

東京絕殺💪🏻💪🏻

00不如咪撚踢

唔撚係兩場0-0

boom

北九州向日葵我由1:0 1:1 -0.5 now 1:2

東京 江源入一球plz 就黎中風

山神乖啦好嗎

真係和波100%

頂埋佢

首爾半大jump

屌你老母臭閪馬會
開個臭閪盤焗我買大細

停哂角 加 4蛋

FC東京想4

發覺日本波無飛數可言

3串一 輸 FC東京 屌你咩

相約和波 協議波

咁撚廢就咪讓啦 甲府

東京絕殺

-2C

點解對著榜尾都可以咁閪

屌你老母日本滅國啦

50分鐘8c 80分鍾9c 屌

角球雨READY

刷角又唔入波

山形山神入波啦屌你老母

松雅要絕殺啦

甲府再黎多角

11c -1

入啦屌你老母

江原仁川求其入一球啦屌

韓假大波正氣

要多2角

刷咁多都唔入 快啲啦 絕佢老母

屌你老母韓假痴撚線又2-2..

閪京同上季三賤有咩分別 拎唔到冠軍真係抵撚死

仁川 goalllllllll

Gel東京

半一唔贏就輸柒埋佢冇咁嬲啦

呢兩日買左3,4 場角大都係5x 分鐘刷到差2c, 跟住停撚到完
on99?

俾多兩角。一世球迷

勁

下盤又然

垃圾首爾

松本東京-2c

山神甲府達陣

連角刷埋唔該

手耳3.5b 甲符fg

-2c JUMP

屌你老母東京角細上半以為輸甲府

all 下盤 正

下盤手足 gel得未

爽

Ifc 西京停角了

風林入未，all in 左FG

將思路掉轉 輕鬆贏

東京絕殺呀 屌你老母

12C -1
快

-1C

山神 2-10c

12C!!!!!!!

12c goallllll

8.5s

11.5b

絕殺啦 甲府 你都想贏下波架

山神入未？

12c

西京角細gel

放棄啦收埋個前了

又買左2, 3 場角細80 分鐘打後3,4c
出水救我未

呢兩場波手中輸幾多

尚州2-0

咁都唔入

山神半格gel

有人派錢未..個個叫到咁興高彩烈

半7全9

兩場00輸死人咩

半大日

-1

除左我之外好似見唔到有人輸

有冇水，要必中

2你老母呀
報假撚

先gel為敬 松本

一買撚完角細連3角 再連多野2角

佢假

叫果D係輸緊錢
贏果D完場先會事後出聲

西京個撚樣睇黎都係10角完

有水嗎

ok block7ed

東京全隊俾狗屌
52min 8c 都要輸

都話停c

俾多一角

屌你老母兩場日本波都00
踢嚟把撚咩 直接宣布和波下盤咪算

首爾絕殺半大得唔得

星之力條女爆左廠 而家要支持馬會先

好呀 降班未東京

東京要錢唔要冠

12 角好野 又想逼害我。哈

輕鬆下盤瘋

松本補3

Should